一人一首歌送畀忠誠的遊戲驛站（GME）股東！

我先！

假使跌低 不怕去到了谷底